黎明行動真係好撚成功

先唔講罷工住 已經有巴打講過話罷工需要工會
由9月開始大中學都講緊罷課
但永遠罷唔成功 中學生比較多制肘都明
大學生話就話好自由可以隨便走堂
但係要知道香港既大學差唔多一半都係支那生
就算所有本地生都走堂走present走exam
大學都唔會受任何影響 反而益撚咗班支那仔
但黎明行動只係幾日 令到全港大學決定停sem或者轉網上教學
令手足有時間上街頭 令需要去其他國家暫避既手足唔使放棄學業
真係好撚勁

Poly準備開戰啊，各手足準備開花

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d人企太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.